落花、流水

分左手都接近三年
最近成日都有意冇意咁諗起佢
分手後大家都互block contact
但係我冇block曬所有途徑
或者咁可以令我覺得佢仲未係我生活中完全退出
雖然之後有聯絡一次 但一切只係輕描淡寫
我亦好清楚知道你以前唔愛我 而家唔愛 將來更加唔會愛
但係唔知點解仍然覺得佢可能有一日會搵我
不過我知道我掛住既只係有多個人陪我既感覺
以前我願意為佢放棄整個世界 黎換取我係佢心中既地位
結果沒有得到任何地位 世界亦離我而去
只可以講淡淡交會過 各不留下印

+u